[警世][劇透] 復仇者聯盟 一定要睇晒製作者名單先好走

某U字頭戲院有塊告示話製作名單之後冇驚喜片段
唔好信，冇畫但有聲，果幾下聲音係向某個人致敬
為左D人快D走都唔洗做到咁下話

應該唔係rdj就係Stan lee？

睇左十年都學唔到尊重
食得屎

戲院帶頭唔尊重製片人

定其實係華人賤畜先係咁

趕住執場輪比下一批觀眾
你知啲戲院編得幾密㗎啦

無咁大個頭戴咁大頂帽

係杭州睇過戲

班大陸人睇曬製作人名單先走

本身企起身走

大陸朋友問我係咪急尿去厠所

ua 真係垃圾戲院

今朝派紀念飛得1個人
派撚到開咗場都未派完
懷疑派個條友係匡智會請返黎 慢撚到on9

會員制垃圾 有同冇根本冇分別

要不是有得佢有imax 收咗皮啦